土瓜灣飛髮鋪

想問下有冇人推介
舊時剪開清新salon, 但再去番竟然執左

馬頭圍肥仔 一個字平靚正
利申:唔知執左未

新清
剪左5年

執左啦9月

我住土瓜灣，但我起沙田剪

我在登打士街剪，平靚正，剪完就搭6C走

呢區係咪冇乜人剪
好似冇咩回音咁

我都想知邊度有剪得靚嘅

清新收左皮之後我去速剪
效果比想像中好

2條on9負皮

清新